黑色五毛警告！！！！！！！！

屌，

五個鐘都未有人警告大家，今日班五毛異常活躍

好多好多

我今日見到至少三個警報啦喎

123

。

推

人呢？

？

選特首臨近，5毛焦土論出場

連登開放以黎今日應該係最多

肯定係

大家有咩對策？

Block
唔好回應
討論其他嘢

見到五毛post仲入去回等如幫佢推post
由佢沉底